漢賊不兩立 王業不偏安 天子昏庸無道 香港十八郡揭竿而起

光復香港 時代革命
勇武抗暴 替天行道

黑社會！黑社會！

楚雖三戶 亡秦必楚

蒼天已死 黃天當立

林奠狗賊，你枉活七十有六，一生未立寸功，只會搖唇鼓舌！助共黨為虐！一條斷脊之犬，還敢在人民面前狺狺狂吠，我從未見過有如此厚顏無恥之人！